有冇人有睇Izombie

故事敘述麗芙·摩爾是一位美麗、守本份的醫學院女學生，直到某夜她參加了一個船上派對而意外地變成了殭屍。變成殭屍的她必須食用大腦來維持自己的人性，所以麗芙改行擔任驗屍官；但她只能嚐到辣味的存在，也因此使她變得愛吃辣，且還得到了能夠讀取被食用的大腦中的記憶和死者的習慣與性格。麗芙決定運用此能力來幫助他人，並協助她的上司拉維與克萊夫警探一同破解多件神祕謀殺案。

而家播緊第3季 頭兩季可以係Netflix睇啦

連登冇人睇？

睇過下第一季

做咩唔追落去

有睇